放傳說對決帳號

有意pm, 最近發生咗唔少事，唔想再玩，想放帳號。

1000000HKD OK?

邊有人玩呢d垃圾game

使唔使錢先

1000

1000001HKD

真？😂

樓主係昆狗

$87 不能再多

30蚊

1000 usd

PM

$20

急收 $4500 放唔放

義海 $10

賣到100蚊都要用多二百蚊買隻雞還神了

呢啲咁既垃圾game, 好快沒落

垃圾game買既都on9

有興趣，平收，出價

認真20$

認真 樓主呢個acc 好值錢
唔好係連登賣，拎去拍賣行。
起碼拍到2,3益

上面班連登仔全部仆街黎 樓主唔好比佢地陰到
建議你搵返個專業人士估估價先 保障自己

認真 過多五十年等佢變古董先賣 值錢好多

我出一益，一支益力多